「警世」筲箕灣出現大陸呃食黨 專呃老人家錢

大約一個月前遇上兩個大陸女人，問我可唔可以比廿蚊比佢地買野食，事關我趕時間，馬上拒絕頭也不回。
今日收工又見到佢地出街搵食，見到個呀伯都幾醒拒絕左，我就趁機影佢地相，比大家警世。

當然佢地發現左我影佢地相
佢地行蹤敗露 就用「走住屌」既技能
一路講SB一路急腳走
我就笑住拎住手機對住佢地

少有高質相
無手震、對蕉準確

推 一時好心無好結果

一睇就知大陸雞樣

唔係北嫂???

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

身光頸靚落嚟乞食

咩理由要俾廿蚊佢先

問兩句，袋幾十，分分鐘幾皮野一個月

呢兩件係北官小出面問過我，撚左佢一陣

就係睇中香港人有惻隱之心，同d鹹濕亞伯

好波ching

一走過黎就 “帅哥，可以帮一下我们吗”

我心諗幫乜9

我都想講!

支雞呃廢老，合理

屌，我有次趕時間，又喺觀塘遇倒，俾完$20 佢， 佢扮慘細細聲話 ：「 俾多d 鴉」

頂我真係好想一手搶番$20， 但廢事做出來⋯

有冇問幾錢Q?

我近期都遇過
又黎搵食

做雞一百蚊次大把錢搵啦 呃呃氹氹搞咁耐都係得嗰廿蚊

問佢係咪閪痕想搵條J篤篤佢

個樣好驚嚇
劣質民族真係好鍾意趁火打劫

之前 老銅都有 話自己遊客 問人攞錢
呢d通知 東張西望